阿古路既天琦po算唔算超越左nben既放開觀塘po，成為2018神po之首？

1

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

2020到黎仲講2018

呢個？

要經過1年先搵到價值

天琦po都唔識

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

nben個post係打錯字咪推